（分析）今日略有不足，但請引以為鑑

今日的確係聚唔到人，預咗有五毛或者mon po狗嚟講失敗論，但係我眼中今日並唔係失敗，只係應該反思呢啲不足以致下次會改善到。

首先，圍立會目標不明確
一開始嘅目的係阻止議員入立會，但因為狗一早重點部署+傳消息議員一早入咗去， 所以圍立會嘅可行性同效用都係零。以致到手足個個都無一致嘅共識要出定唔出
->行動應該考慮可行性而應退就退，明白手足心理準備咗好耐，容易抱住個勇字就堅持要出，但對準個矛頭，革命可以係幾十年嘅事，要有長遠嘅眼光

其次，呼籲罷工但缺乏意義
大家都明白國歌法只係國安法入面其中一點，所以今日最大目的係純粹表達我地嘅不滿，唔係由得佢過就過。
三罷絕絕係表態一種方法，但三罷後並無任何集合人數嘅行動，就等於叫啲人返屋企。 而今朝兩個遊行嘅宣傳過於趕急，並無號召力，人數唔夠以致好多手足比狗咬。
->呼籲罷工應該要加上大遊行嘅活動文宣，如果唔係只會係叫人放假返屋企抖

最後，革命尚未成功 同志仍需努力
引用共狗一句話。大家知道呢場仗係好漫長，鄰國嘅國歌法通過咗咪由佢過囉。唔好咁快氣餒，香港獨立，唯一出路！

唔岩聽都要講，以目前對家嘅軍力，勇武抗爭嘅時期已過
唔係代表以後都要和理非，只係要用適當嘅手法

今日睇到嘅係黎明行動已經聚唔到人 反而用普通人身分出左黎先有機會聚到

Push

罷乜撚野工呀罷一日叫請假